---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3924"
date: "2007-09-03T12:28:06"
uploadBy:
- "Fredy"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi,
Das sieht nach Eigen umbau aus...

Du suchst im www, Baumarkt..., nach einem Kunstoffröhrchen was den richtigen Durchmesser hat. Dann nimmst du das alte aus dem Zylinder und Klebst das neue ein.

Die Metallstangen werden wohl welche von ft sein, aber es könnten auch selber gedrehte sein.

Würde ich sagen...

Gruß Frederik